宜家啲寬頻仔惡過狗

把遮隊到你啫，洗唔洗屌曬老母啊

整到人都唔屌得

有冇當面屌柒佢

set曬櫈擔曬遮霸住條路大曬？

咁鬼大雨，屌多秒廢事

原來坳底縮到地核聲都唔夠膽出 唔怪得要上嚟取暖

老母唔屌屌邊個呀？

同佢講